有無人搵緊嘢嘅時候 好憎有人唔幫手仲煩鳩你？？

即係你搵緊嘢已經夠炆
你問下佢見唔見
佢就會無啦啦教訓你
又話你大懵又叫你平時啲野擺好啲
我頂你咩 搵緊野個人燥緊
你道理啱都唔係呢個時間講
幫就一齊搵 唔幫手就唔好理我啦